留意到琴晚英超各強隊都失分 睇黎今晚我轟都唔會例外

軌今晚唔失分我油炸我碌鳩

轟係鬼強隊咩
上年排第幾呀

垃圾車必勝

搞清楚琴晚英超各強隊都係失兩分only

Yes 今年刀系辣殺
今晚唔豬我比萬人屌屎忽

以我轟去年嘅表現
今日豬鳩硬

史雲斯冇失分喎，恥笑開始

做乜又暗示d隊無晒3分